【文宣】黑白列印，黑白更適合老年人

《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命!!!

多d 黑白 plz

老人家先唔鐘意睇黑白字
圖同彩色字先岩佢地睇
你睇下點解佢地咁鐘意長輩圖就知

邊個會睇
你經過都唔會想睇d白底黑字 咁核突

我見到嘅係黑白大字會更清晰多中老年人睇，
彩色係靚，吸引年齡層唔同
個人覺得啫